仲量聯行 Graduate Trainee 2018

有無apply左既巴絲，收到email 揮手

唔怕你癡唔怕你呆
至怕你唔來 仲記歡迎你

JLL 都入
利伸 上年入到final之後reject offer

More details🖖🏻

More details +1

我係仲糧行員工 打雜一個

lm

16k

GT 得16k?

狗也不屌吧？

無得揀都要屌架

收到風上年都唔止16喎

物管fg你想幾高呀？

撈幾年識到人就高喇

jll 算高質物管

16.5k
高級地產經紀

其他stream eg. Capital Market 都係16K?

LM

留名